{"translation-revision-date":"2024-05-27 04:15:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=1; plural=0;","lang":"vi_VN"},"This is a Pro extension":["\u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edf r\u1ed9ng chuy\u00ean nghi\u1ec7p"]}},"comment":{"reference":"static\/js\/dashboard\/helpers\/useProExtensionInFree.js"}}